民主黨：將不理會「香港民研報告」 獨自辦民主黨全港民調決定是否參與共產黨議會（鄭松泰率先加入）

民主黨將辦全港抽樣民調決定去留議會

民主黨表示，將尋求獨立、有公信力的民調機構，就民主黨是否留守議會，進行全港抽樣民意調查，並會服膺於民調結果。主席胡志偉表示，民主黨內部認為要留守議會，以拖延有爭議的法案，以及監察公帑運用，但留意到近日社會很重視民意基礎，決定透過民調作判斷。他表示，有與其他泛民政黨就舉行民調交換意見，暫時只有民主黨參與，相信其他板塊會以「和而不同」的態度尋求共識。

林卓廷表示，近日的去留爭議，令過去一年民主派得來不易的團結出現裂痕，民主黨不想裂痕繼續加深，民主派亦沒有絲毫空間讓裂痕繼續擴大下去，必須透過市民的抉擇去終止爭拗。

原文網址：

推

又做假票

邊度有講唔理香港民研?

民研依家係俾人主動做民調
然後再按泛民建制加權比重調整
所以嚮泛民vs建制民意係好公道

但泛民內嘅民意就可能有偏差
“容許主動”做民調而over-rep左連登仔/網民

其實只要做總辭民調時只接受抽樣就得

作標題 block得

幫你推翻上

標題黨

民主黨 共產黨

作標題屌你老母

邊度提過cctai

發布虛假資訊

屌你老母標題黨, 內文冇講將不理會「香港民研報告」

幫手report + blocked

班泛民老屎忽 仲唔肯接受現實，喺度垂死掙扎！